事實係，溝醜女好過溝靚女

我發覺好多連登仔都唔明呢個道理
甚至好多都抗拒同醜女接觸/來往
但佢地根本唔明

溝醜女好過溝靚女！

好多人以自己溝靚女為傲，而可悲嘅事實係

佢地只係做緊狗公！
冇錯！你以為自己溝緊人，實則人地d靚女根本當你狗公咁撚

班靚女由細到大都有好嘅待遇
細細個就大把男同學請佢食零食
連老師都多數會揀靚女做班長
到大個左出街，就連買盒叉燒飯，個燒味佬都會斬勁多靚叉燒俾佢
所以呢班女，根本由細到大都俾人寵慣！
你溝佢仲有兩個結果

一，俾人當狗公，每月上繳軍糧等佢地裝備自己搵富二代

二，條女趕埋單，一定唔係處，係n手嘅爛臭閪
俾你溝到結到婚做奴隸獸，成個月份糧俾埋佢，佢都仲要上網唱鳩你話你冇撚用，甚至俾帽你戴

而醜女？
佢地細細個已經接受慣不平等待遇
姐係返學分組永遠分淨佢一個人
老師次次都叫佢出黎擦黑板執頭執尾
到大個左出街，就連買盒叉燒飯，個燒味佬都會因為佢太樣衰而斬撚晒d柴皮叉燒俾佢

呢班醜女從未試過俾人對佢特別好

簡單例子，你有冇見過詐騙集團會呃到靚女？冇！
而醜女係絕大部份會上吊，係因為佢地嘅世界裡面從未試過有人對佢地好！

所以去溝呢班醜女先係最聰明嘅方法！
幾個原因：

一，一撚定係處！
係白滑嘅嫩閪！有得屌嫩閪處女根本唔需要介意佢醜樣！揀夜晚屌+熄燈屌，再唔得就戴頭套屌！

二，佢地嘅眼裡只有你一個，任何不公平待遇都會接受！
你溝靚女就俾靚女食住，你溝醜女就食撚住佢
情人聖誕節求鳩其送份禮物佢都會好撚開心
食飯唔洗佢請，AA制佢都已經好感激你
甚至到佢想結婚，根本就唔需要你出錢擺酒結婚
第時結完婚佢仲會俾返錢你洗！

所以，醜女先係可取！

利申：條女好撚醜樣，已經開過你問我答

真溝啲係真 不過何苦要自甘墮落

咁自己一個咪仲開心，得閒叫下雞仲自在

但你對佢既期望都會相對高
你會覺得身為醜女, 就應該千依百順, 乜都聽哂你話
當佢表露丁點港女特質, 可能你會嬲到打鳩佢

咁正常樣呢？

師兄識波！

靚唔靚嘅都會送帽比你

靚女少人溝 反而易溝

事實係，醜女都只會等靚仔溝
樓豬幾時產生左溝到醜女既幻覺

其實五官醜唔緊要，
但黃牙，哨牙，口臭，爛面瘡，狐臭……就真係朦頭都頂唔順！
佩服樓主！

樓豬溝唔到處女靚女先吹奏醜女等自己個心好過啲

如果認為醜（唔靚）既女仔冇狗公冇兵 真係太天真

叫雞不了，咁污糟
有隻私家雞咪仲好

醜係醜！唔靚係唔靚！
兩回事黎架喎

最醒係樓豬啦 識溝醜女

屌到佢變爛臭閪要同你交代咩

識一個同事三十中 個樣五十後
都幻想有個有錢靚仔溝

樓主真天真，以為醜女就無狗公hou，大把狗公為左扑野一樣狗衝，咁你覺得醜女就唔會收兵喇咩

事實係條女點打佢都唔會走，我已經訓練到佢每個鐘頭要報到

其他我唔知，我信我條女咁撚醜樣唔會有人you

有冇玩sm

總有d 地方靚掛, 試下集中係果度

喜劇之王，張柏芝個招
我都係咁用！
我覺得我條女隻手ok，我出街都淨係望佢隻手

樓主青頭，此post已完

冇呢個喜好，但佢肯食藥俾我中出

屌過嫩滑緊閪好葡萄？
睇你個款連屎忽都冇得屌

靚女先易溝
好多毒撚都覺得自己配唔上走去溝醜女
你睇下ig幾多豬西當自己女神咁賣
真靚女先冇咁多呢啲野

靚女冇人夠膽溝反而機會仲大
利申: M記樣，女朋友係靚女

靚女細細個俾人寵壞晒啦
睇返上面，就算俾你溝到你都唔好過

岩既。。但冇對象

交友apps大把

實情係 好多男人都比醜女食住

樓主講到依家啲豬扒好易食咁

根本就係，唔好揀一般醜樣，要揀好撚醜樣
咁先可以確保係處

男人 事實若你要開心活在世上
若你喜歡安安樂樂歌唱
別要揀天仙嬌娃做對象 盡力量別與她遇上

男人 事實若你要開心活在世上
若你喜歡安安樂樂歌唱
便要揀個丫烏婆泥做對象 萬事便自會多樂暢

如天仙美女永是太自私 如果約你永遠必定遲
常常令你似廢物拼命等 由朝企到朦朧子夜時
而丫烏對你永遠帶著痴 從不怪你平凡不合時
常常為你熨褲並熨睡衣 由始愛你愛到天裂時

男人 事實若你要開心活在世上
若你喜歡安安樂樂歌唱
別要揀天仙嬌娃做對象 盡力量別與她遇上

男人 事實若你要開心活在世上
若你喜歡安安樂樂歌唱
便要揀個丫烏婆泥做對象 萬事便自會多樂暢

甲:喂 阿老林呀
乙:乜事
甲:我個日撞到你個女人鍋
乙:系咩
甲:嘩 乜佢甘醜樣嫁
乙:不過佢熨個D睡衣 好鬼靚Ge播

和丫嗚你會快樂過日子 從今放棄美女都未遲
由人為美女拼命拼命追 由朝索氣索到畢命時

＊男人 事實若你要開心活在世上
若你喜歡安安樂樂歌唱
別要揀天仙嬌娃做對象 盡力量別與她遇上＊

If you wanna be happy for the rest of your life
Don't you make a pretty woman your wife
So for my personal point of view
Get an ugly girl to marry you

＊男人 事實若你要開心活在世上
若你喜歡安安樂樂歌唱
別要揀天仙嬌娃做對象 盡力量別與她遇上＊

因為班友嘅心態唔岩，要分清莊閒
除左你會要之外，全世界根本唔會有人要佢
條女冇呢個思想就要灌輸呢個思想俾佢

咁同屌臭魚罐頭有乜分別

哇，呢首歌根本完完全全係我想帶出黎嘅意思

翻譯: 無飯食？去食屎咪得

watch?v=eemHaYRDtoc
慎入

睇你連閪都未屌過，或者屌開出面d老雞嘅牛肺

食著條女成撚日發老脾、當撚正自己係公主
仲慘撚過食屎

又醜, 又豬, 又惡頂既港女一樣大撚把 溝到隨時攪到要縮陽, 另外, 醜女最大問題係講野好似開大喇叭咁, 出街想低調唔比人望都幾難 早排搭飛機對面坐左件欣宜界別醜扒, 佢條 MK 排骨男友比佢點到一洞都無, 仲要成日食佢西面.

btw, 靚仔有錢富二代, 大把靚女送上門 free suck, 你恨唔到咁多.

條仔嘅心態有問題
解決方法係同條女講分手
呢個關係會即刻逆轉

心態唔夠堅定嘅人食唔到醜女
要記住條女冇左你，呢個世界唔會有第二個人要佢

樓主應該係為溝而溝嘅狗公
真係鍾意人就唔會係你口中嘅醜女

你本身好樣衰？
唔好講到自己有得揀咁好嗎

Catgirl條仔

結論 樓主你唔夠靚仔
比靚女溝先屈機 洗撚去溝人

從來都冇話真心鍾意
揀一個佢鍾意你多過你鍾意佢嘅人會開心好多

睇你都係冇得揀嘅人
試下由今日開始溝醜女，好快有白滑閪食

Catgirl不了，佢條仔高級過我
真正嘅屠龍勇士

樓豬假膠,大家可以出返去

樓主你開心咪得

醜女一樣可以俾帽你戴㗎喎

渣ga

你成功灌輸到佢條件好差好差，佢就唔會咁俾帽你戴，甚至驚你會飛佢
所以我d fd笑鳩佢我會照直同佢講

林振強一早講過呢個道理

咁都有得打飛機

有智慧
只係好多人唔肯接受

條女靚+性格好

大量豬扒正皮圍爐自high

多得網絡世界同狗公
大把醜女一樣當自己係公主

點解可以將人分類

你太天真啦 香港女 豬閪都扮上菜

屌, 熄左燈咪一那樣

要搵d自卑嘅黎溝，公主醜女應該快撚d死

傻閪
我溝到又靚又係處嘅女

樓主未成功追過靚女
成日係街見到啲仔拖住攬住條柒女
真係唔明點解夠膽拖條女出街

一路向西叫雞理論

同住公屋好過供私樓 差唔多看法

狐臭
乜而家真係得蝗喺香港

樓主條女好慘
不斷俾條仔講有幾樣衰

你打哂出來
大家點搵食呀

咁又唔同喎，公屋都有靚嘅
醜女只有醜冇靚嘅，而且係一手私家雞

依個真 雖然成日比人話我似mix好靚 9成一定有男朋友 但其實得個一兩個狗公圍自己 並唔係人地想像中咁

我想講, 喺香港醜唔一定係處囉

好老實講 遇上性格唔好嘅機率一樣大嘅話 咁就緊係寧願揀個靚㗎啦
醜嘅分分鐘更加心理唔平衡

利申由細醜到大

留tg

老實講 心地唔好既豬西其實係多過心地唔好既靚女的 所以係唔可取...

咁你都冇損失嘅，再溝過下件醜女囉

我成日都話鳩佢樣衰架啦，我d fd笑鳩佢我都會照講
千祈唔可以俾佢有自信

有冇示意圖
醜到咩地步

未諗過要結婚同生仔

我條女有八成似

最緊要係岩feel岩性格價值觀差唔多
唔好話邊個騎住邊個
情人眼裡出西施呀

你屌嗰啲全部都係嫩閪豬扒？

睇下你對醜既定義 好極端既醜就算啦 你會中意咩? 得個講字

根本古今中外都有人講呢個道理
只係你地唔肯接受現實

溝嚟淨屌閪？

睇緊成篇文，腦海有把男人聲好激動咁讀緊

除左扑野之外
醜女一定完勝靚女

斬腳趾避

人人要嘅你唔要 人人唔要嘅你要 抵你溝到女

仲有個種體貼，佢事事都會遷就你
條女會好驚你唔要佢

都係個句，屌唔落咪蒙頭入閘囉
我有時都飲多少少酒等自己屌得落
同埋盡量都唔打車輪

拍拖拍到你咁辛苦真係陰公
我睇真正M果個係樓主你囉

有無諗過有一日你飛左佢佢會想死
完全好似講緊自己咁
好自卑好無安全感

其實睇你有無料架姐 豬西就唔撚搵有錢佬咩
你去睇下ptgf d豬西開咩價位 剩係溝豬西就解決到問題 會唔會天真左少少 最應該做應該係屌柒班係唔撚係都送野獻殷勤既狗公 大撚把港男狗公連屎都搶住食 樓主想食屎咁我都無辦法 港女貪錢係賤 唔代表班港男狗公無問題
利申窮撚條女好正

咁正常女呢？

最近有位朋友問，同醜女做愛點勃得起架？

樓豬點睇

咪由得佢死，佢個世界得我姐，又唔係我個世界得佢
玩具玩厭玩爛就要dum架啦

睇av先，睇到有feel想做就黎
或者買個vr，睇住套vr av屌

咪傻啦.... 大把醜女當自己係女神. 又好多靚女個個驚左無人溝.

咩人都有咩女都有, 自己鐘意咩咪溝咩囉. 溝唔到女神可以溝扒, 或者再搵另一個女神又得. 無話邊樣好既!

你咪溝醜女喇
其他人暗地討論點解條女咁樣衰你都食得落姐

垃圾樓主比人玩過有陰影要去玩返人
講真男人有料就溝到女
洗撚好似你咁要柒嘅先溝到
我鍾意邊個就同邊個一齊

其實講咩靚女醜女呀 拍咗拖之後最緊要係搵個相處得舒服嘅人 話知你靚定醜 相處得唔好都係好撚難頂

我咪笑鳩返佢地蠢囉
仲要為個n手閪煩惱要送咩情人節禮物
我？送舊垃圾俾條女佢都珍而重之呀

快啲溝我

事實證明靚女性格普遍難相處，由細到大習慣人地對自己好，寵開
醜女受開不公平對待，你唔鬧鳩佢佢已經好感激

唔係處唔溝，係處就留tg

帶頭套屌

戴vr鏡都得，或者扮晒野話想戴眼罩有情趣d囉

開始覺得樓主係比靚女reject過之後變左吃不到的葡萄是酸的，靚女=n手閪

然後怕再失敗，自尊受傷害所以唯有溝個豬閪然後係佢身上投影番失敗醜陋既自己，於是鬧豬閪其實代表你鬧緊失敗既自己

Agree!
I am doing the same now.

事實係我身邊有好多朋友都經歷過俾靚女收兵，甚至結完婚俾人帽俾人上網唱冇撚用
靚女根本有性格缺陷！同埋不甘寂寞，想係處？好撚難

醜女咪一樣咁閪

係香港根本唔受呢套 因爲豬西都有大把狗埋身

因為好多人早過我明呢個道理，但總有d滄海遺珠嘅

根本就睇你能力如何 有無本事⋯

大把豬西扮上菜啦
利伸：我係

呢個世界好需要樓主呢d勇士
繼續吹奏溝醜女，等睇樓主條女比人溝

分分鐘養番你轉頭
溝靚女難服侍 仲要倒貼

相由心生 醜女多數pk

醜女性格都可以閪到爆

利申 溝過，識咗之後先發覺

醜男係溝返醜女架啦

agger，唔信睇樓主打d野，你都已經可以一百%肯定佢肯定柒頭一名。賭J

應該試過比靚女撚狗咁撚

唔溝女好過溝醜女

食豬西都會幫自己搵理由

有冇尊重過你條女

太天真 溝完之後屌到就完成任務
咁點解唔揀靚女
過唔過世就要睇條女嘅造化
如果臭閪港女格可以飛得 仲等佢派帽比你？
同靚女認真嘅人先係on9
而以為溝醜女就執到寶嘅人更on9

白痴，醜女同靚女都係閪女人，最後都係變做鍾意操控男人嘅變態婆

樓主一定係耶穌轉世
希望你感染更多既人

咁委屈自己為乜姐
其實獨撚一個更開心

你套理論放係其他地區係可取
但係香港就行唔通了
事實係香港地
幾樣衰既女都唔驚無拖拍
大把醜樣港女情願等佢個白馬王子
都唔願意"下嫁"比一個同等級既男仔

搵sp仲好

on9
大把豬西仲閪過d靚女

我條女白白淨淨純品又唔港女
係普通樣 但好come睇
好過你食啲醜女

叫得狗公就緊係餓狗搶屎唔理好醜架啦，樓豬真係傻仔黎

可悲既係，莫講話正常樣，就算樣衰既港女都當正自己係公主，日日上 FB IG 晒身材晒樣，你以為溝醜女就可以唔洗戴帽、條女乖乖喺屋企相夫教子？

少年，你太年輕了！

十足啲傻妹講咩溝個唔靚仔嘅就唔驚佢偷食

Btw, 咁caca yu係樓主講嘅靚女定醜女

但係點解caca yu咁撚樣衰咁撚醜樣都係咁臭閪呢？

明明係我溝壞人地

你未見過真係樣衰既人?

但caca yu真心柒喎

冇錯，Caca yu我覺得佢算唔醜
對桃花眼仲幾煞食
Cuson太自卑姐
正常同呢d女一齊一定要打擊佢信心
令佢覺得除左你之外唔會有人肯要佢

大家都未明，係要揀自卑嘅醜女
有妄想症嘅就算靚女都唔要啦

咁正常樣呢?

我女朋友次次食燒味 d肉都勁靚

我覺得冇正常樣，呢個世界得：好撚靚、靚、唔醜、唔靚、好醜、好撚醜

食緊屎仲要話舊屎好食係咩心態

好似講到唔靚既女仔就一定受你溝

起底就知係假膠

唔止叫雞係咁！溝女都係咁！

連登仔個個中上樣，會唔會太委屈

結論:有班A0 毒撚連登仔比樓主昆左去溝哂啲豬扒，淨返啲靚女比有清醒頭腦既男神

醜女我很醜我是大豬扒

醜女先可取

樓主咪就係為咗扑嘢而狗衝囉
做咗兵仲自我感覺良好

我愛樓主.jpg

溝女唔扑野，溝來幹什麼？

駁唔到
溝佢都覺得自己眼角高

比我就溝e個lv

仲有個特質，係要自卑

樓豬真心定假膠

假設真係有呢位吴小姐咁樣，又自卑嘅處女
樓主真係屌得落？

樓主一早就覺得靚女一定唔係處
唔通個個靚女自己插自己破處咩
咪又係俾男人破，不過唔係樓主之嘛
樓主就唔係諗點樣鬥贏人，而係不斷同自己講自己永遠無得同人鬧，想屌處女西唯一方法就係屌最柒最無人屌嘅女

就好似一個人肚餓，唔走去返工賺錢買飯食，又唔自己種菜捉魚食，反而走去執垃圾食

你要諗下同靚女扑野/拍拖/結婚嘅機會成本有幾多
包括買化妝品，首飾，食高級餐廳，豪華旅行等喺ig 炫耀嘅炫耀費

諗下溝醜女嘅成本= 溝靚女嘅成本 X α (0<α<1)

然後諗下叫一次雞嘅機會成本=數百蚊 + 醫性病嘅成本 X 概率

再諗下打J 嘅成本= 失去兩個鐘嘅精力

我都係留番啲錢打mhw 算

鬥贏人？用金錢堆砌定事事遷就呀？
要咁樣先俾你溝到都冇好結果啦
寵到變公主，少少事就無限放大

同埋唔好用醜女同垃圾黎比，醜女有價值，垃圾冇

我都有打
根本有隻私家雞好過叫雞
睇你地識唔識調教姐

你緊係未見過醜女撚人 同派帽

而家香港女人就係 係你唔清楚

呢d係條仔唔識玩！一定要打擊佢自信！d醜女對佢好就會開始諗自己好似唔係咁差

至少有閪屌

你真係唔介意 就唔會開post強調啦
現實無人同意你先要上黎攞認同感
講真 有靚女受溝你仲唔去馬咩
點解要揀個醜

打擊佢 就唔洗同你一齊啦 寧願追星
晚晚同個靚仔公仔打碟啦

咁你自己揀，俾錢屌靚嘢，同唔洗錢屌垃圾
要屌大把其他選擇啦，大陸妹越南妹泰國妹，你都唔係為結婚
揀啲落後地方，送少少嘢都當你再生父母啦

再者，你自己話嘅
醜女=無人要=無Demand
無Demand = 無price = 無value= 垃圾

你覺得有value 唔等於佢唔係垃圾
一個捨荒者都覺得啲垃圾好有value, 可以食飽佢
唔通食得飽佢嘅就唔係垃圾？

現實冇人同意？聽過林子祥首丫烏婆未？
男人事實若你要開心活在世上，若你喜歡安安樂樂歌唱，別要揀天仙嬌娃做對象，盡力量別與她遇上
。

這首歌大概是說美女都是難服侍，若男人要脫苦海，得到皇帝式的服侍，便娶個「丫烏婆」回家吧！

唔想同你浪費時間鳩up，大陸妹越南妹泰國妹冇醜女咩？定隔離飯香呀？
唔講咁多野，祝你生個醜女

去到越南你都想屌醜女
嗰面競爭低好多，你少少嘢都屌到靚靚越南妹啦，明未呀

仲有，你講到溝醜女咁好，就唔好上黎講啦
呢度啲巴打聽左你講，走去溝你條極品醜女
你又對條女咁差，隨便一個巴打對佢好少少你都帶帽啦

不過你帶帽都無所謂啦，你咪揾個再醜啲再垃圾啲嘅女去俾成功感自己囉

你都幾撚仆街

呢個世界大把人仆街過我啦

講到自己不可以被取替
現實中你真係連豬扒都溝唔到
反而仲比人撚狗咁撚

實際D見到女就了解下睇下自己岩唔岩，唔理佢係咩樣，人品好岩玩fd都好吖，尋伴侶最緊要擴大網絡。

結論:
樓主想說服大家溝醜女，等自己有多d機會溝靚女

日日中出條女要影相俾你睇咩

未至於醜 中等果堆係好搶手 一黎 小人追 二黎 乾淨
但中等唔到窮撚媾 因為中等果堆上親岸都有錢

其實靚女同豬扒既選偶都係差唔多
都係有樣有錢有車有樓有身高有地位有幽默感
因為冇一件豬扒會認自己係豬扒
佢地既腦海都係諗住彭于晏金城武

似一個失敗者溝唔到靚女而說服人哋溝醜女係好嘅自白

講真有靚女性格又好你仲唔去馬咩
同埋醜樣嘅人未必真係咁差

道理同叫人揀毒撚好過揀靚仔一樣 笑大人個口
利申：毒撚

樓豬意思係
與其食二手飯，我寧願食屎

信果個應該無叫過雞。
其實無乜關係。
主要睇隻雞自己性格

被無視得多會對世界有仇恨。

問題係除左扑野？
重有乜用？

你食唔住靚女你廢啫

不了

呢樣真 靚女先會低調D

你咁講男人都一樣姐

林子祥老婆唔係靚女，都唔會係丫烏婆呀？

屌你老母醜女都有人吹奏
樓主你都係番屋企打飛機啦
無料溝靚女係到出po取暖

錯撚晒
識個女性朋友公認樣衰
一樣成堆厹圍住

嚴重懷疑你溝唔到靚女搞到心理唔平衡 不過我欣賞你咁坦白

咁辛苦自己做咩

你知唔知好多醜女都扮上菜?
你又知唔知好多醜女身邊都十幾隻狗公?

lm

真係好撚認同你！！

好多醜女當自己女神 女神心地好先溝得過

再重覆，唔靚唔等於醜！

你講到呢個世界得毒撚咁
靚仔唔會溝靚女咩

識條女超醜又肥，但性格港女到爆
仲覺得自己好靚

有冇圖？

香港大把八婆臭閪港女係醜女
我寧願揀個靚女，西口西面都順眼啲

作為自己都係女性覺得樓主太天真
醜女除左易溝
事實上 所有港女都有自己脾氣 都唔多唔少港女格
什至因爲缺乏自信 箍得你好緊 而黑面、發脾氣等
派帽機率都係一樣

其實易唔易溝睇你彩數
我以前有個女朋友都好靚 仲大方得體
又處女 仲超多人追
但我無追過佢無送過咩
出過一兩次街佢自己拖我
雖然最後都係唔夾分手

破過三個處 都係公廁好屌啲
#曲

睇到後半好辛苦

所以佢咪變你隻狗咁比你撚，放過人啦好嘛

葡萄 ？
其實唔係每一個靚女都會收兵，撚你，係！每個靚女由細到大都比人寵慣但就一定唔係處 一定要你埋單 對唔住我就未試過 屌你班死毒撚又要溝靚女又要屌鳩人地，人哋有冇話一定要你比錢埋單？ 定係你自己死要面比？不如話你哋班(部分）憤世嫉俗死毒L溝唔到靚女就溝醜女 屌其實咪又係自欺欺人自我安慰

Po出黎咪啫係自爆

關撚事咩 豬閪都可以派帽

無話你講得唔岩
不過連登仔要明白咩叫你揀人人揀你 話人醜之前都要諗下自己咩條件

其實就係一班賴蛤蟆想食天鵝肉 但係食唔到人

fd全部拖住靚女
醜女?不了

係

講真個句 你自己咩水平就搵返差唔多level既女仔啦

樓豬好波

戇鳩
我對靚女都係對醜女一樣心態
所以一直食靚女

心態決定一切，無人叫你地對住條條女都女神成隻餓狗咁樣，咁緊係比人食硬啦

有冇人可以將呢個post轉去BE
好想睇個班八婆有咩反應

支持

樓主講得好！冇樓主呢d loser去d醜女，呢個世界大亂啦

真正嘅男人係會等女溝 唔係溝人

屌你條女好似真係柒到冇人有咁
好想見下

真係高明, 我終於知道點解自己出盡九牛二虎之力都溝唔到
人棄我取, 真係好招

留明樓主過多排開新post '點解醜女都可以派帽'

你溝左條女定溝左塊閪

多謝樓主溝野d醜女 剩返d靚女等我溝

滑滑劣劣個閪窿咁滑

有樓主呢啲人回收醜女 係好事黎

就咁聽覺得樓主你似養緊狗多過似你有女朋友 踩又比你踩到地低泥咁，仲要被你訓練報到加侮辱。唔通樓主真人好靚仔

唔係就祝你斷J死左去啦，你條女醜唔醜已經唔係問題係樓主你啲態度同自信真係好嘔心

你返去玩屎忽啦死gay佬

其實主要係醜女多有自卑心態
靚女極少
幸福係起自己手上
揀個佢鍾意你多過你鍾意佢嘅人喇